香港根本冇將來， 有錢就盡快移民

回歸20年打呢篇文最岩, 而且最適合係到po。

大家唔好抱希望落下屆特首
講真, 心水清都知呢家香港面對緊既問題唔係話「換個特首」就攪掂
「積重難反」四個字完全反映到香港回歸20年既境況
房屋問題, 教育問題, 環境污染, ICAC, 大學赤化, 生活質素, 工時工資問題, 基建退休民主...
絕對唔係話換個特首就解決到
689某程度上都係代罪羔羊

再者, 中央係有心攪好香港既, 兩年前雨傘運動中央想換既就一早換左
你估北京傻既咩, 上面點會唔知689既問題
點會唔知香港攪成咁都係因為佢帶頭既政府出事
三年前爆埋5000萬單野出黎都依然力撐,
之後仲要出po寧願同李家誠反面都要繼續頂住佢
大家都知咩事。

大家都知5年任期其實做到既野真係好有限
而香港積聚落黎既問題可能5屆都未必解決到
再加上特首只係公仔, 話事權係中央到
香港呢個燙手山芋根本沒人想接
777個出黎班子已經可見一斑
你估佢唔知劉江華係廢? 問題係根本冇人肯入.

今屆立會攪成咁, dq完又再dq, 香港人覺得沒問題, 係佢地咎有自取
而呢個就已經係最大既問題。
九東五席咁多年都冇變過
另外, 我好好奇, 究竟咩野人會投何君妖, 謝偉俊
後生仔讀過下書既唔會投, 廢老阿叔只會投民建聯工聯會
咁仲有咩野人會投呢啲垃圾?
4年任期零地區工作既謝偉俊都可以拎幾萬票
李思煙呢啲小醜都有2000票
其實點解大家仲覺得香港係有救?

90後係公屋長大既你一定清楚以前公屋最細都有300-400尺
呢家? 愈住愈細 開房式唔夠200尺照樣賣斷市
我相信不久既將來會推150尺既單位
其實以前點會發生呢啲事?
劣幣驅逐良幣
香港一直標榜正貨, 但而家假野愈黎愈多
20年前如果有大陸人同你講你住緊果層樓係飲緊鉛水
你一定會叫佢死返大陸
20年後既今日, 大家有眼見
香港人自己一樣不其身不正, gym狗美容狗黑市藥房黑的士周街都係
其實c記 p記問題一早存在
但政府依然唔9理你
上水水貨客問題10年前就有, 係2012年反水貨客谷起新聞
但4年過去, 問題仍然未解決

回歸20年香港根本冇進步過
97年香港八達通lead住全球發長電子貨幣
20年後你食譚仔搭的士搭紅van仍然用唔9到
成班師奶依然鍾意鍾意比現鈔
上年年尾開多兩個新站, 唔計兩年幾前既西港島
再上一次新站就係09年康城同06年迪迪尼
但個人認為呢兩個站對一般市民並不實用
如果係咁既話港鐵你呢20年做過啲咩黎?
沙中線05年已經講, 本來今年落成啟用
但又delay到21年
紅隧一早爆和, 香港政府到而家都攪唔掂分流
香港人多車路但路又少
返工時間塞車亂泊
但政府仍然視若無睹

香港運動員成續一向唔錯, 97年有李麗shan
04年有兵孖寶, 09年足錯東亞冠軍, 12年有單車銀牌
中間仲有方力申, 黃金寶傅家俊, 伍家朗, 到而家既吳家儀楊wai敏
當然, 用獎牌黎睇香港真係好差,
但事實係 係咁有限既資源, 都做到呢啲成續
好簡單13億人口都整唔到枝打贏700萬人口既球疋已經講哂
要知兗香港過往係冇室內單車場館, 李慧詩都係返大陸妳
未夠18歲唔比入桌球室既例根本應該一早廢除
一方面又話要培訓新, 另一方面又拆球場cut budget
講到尾都係唔想「妹仔大個主人婆」
想「香港隊」 歸順

教育普及其實只係為資本家製造奴隸
香港大學生人工比20年前仲低左正正反映到事實
周街大學生, 10年前文員起薪8k, 10年後又8k
你食茶記都貴左啦
教育普及係假, 訓練奴隸才是真

有得走快啲走
donald曾我係失望
689 我係絕望
and 2017...